I jizzed when I know this channel is opened

I cum so fast
Plz help me

need more cum? so lewd...

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判